---
title: Définition de l'objectif de vente de l'entreprise
---

# Définition de l'objectif de vente de l'entreprise

La définition et la réalisation des objectifs / cibles de vente peuvent aider votre entreprise à atteindre de nouveaux objectifs et à augmenter ses revenus.

1. Les objectifs de vente mensuels peuvent être définis pour une entreprise via la fiche de l'entreprise dans la section Paramètres de vente. Par défaut, le tableau de bord principal de l'entreprise affiche les statistiques de ventes passées par mois.

2. Vous pouvez définir le champ Objectif de vente pour suivre la progression par rapport au graphique:

3. La progression de la cible est également affichée dans les notifications:

